Тестовое задание на вакансию бекенд разработчика
=====================

Для запуска проекта
----------------
```
pipenv sync
pipenv run python main.py  
```

Api работает с корня, при запуске проекта на локальной машине пример запроса будет выглядеть таким образом

[http://127.0.0.1:5000/?item=wall211526757_566](http://127.0.0.1:5000/?item=wall211526757_566)

В связи с или моим не пониманием api vk, или с его особенностями, количество просмотров работает только для постов с прикрепленным видео, если прикрепленно несколько видео, то записывается кол-во просмотров одного из них.

Так же осмелился сменить реализация и api собирает информацию из vk снапшотами, сохраняя старые результаты, это позволияет добавить возможность получения аналитики для постов.

Адресс получения истории без обновления данных.

[http://127.0.0.1:5000/history?item=wall211526757_566](http://127.0.0.1:5000/history?item=wall211526757_566)

Для конфигурации используются переменные окружениея
------------
#### Обязательные параметры

`WNM_DB=`

_Строка подключения к базе данных пример:_`postgresql://wnm:271271@localhost:5432/wnm`


`WNM_VK_TOKEN=`

_Токен вк_


#### Не обязательные параметры

`WNM_LOG_DEBUG= True/False`

_Для включения и отключения подробных логов_

##### В logger добавлен хендлер отправляющий сообщения об ошибках в телеграм


`WNM_LOG_TGBOT_TOKEN=`

_Токен бота в telegram_

`WNM_LOG_TGCHAT_ID=`

_id чата/пользователя которому отправлять сообщения об ошибках_
